已宣布宵禁措施在清晨5時生效

（法新社巴格達2日電） 伊拉克首都巴格達和多處 城市抗議活動在24小時內造成9人喪命後，伊拉克總理 馬帝（Adel Abdul Mahdi）宣布巴格達今天到明天實施 宵禁。 針對「巴格達的車輛和民眾」宵禁措施在清晨5時 生效。伊拉克有關當局已宣布明天將是公休日。

你伊拉克人定乜

有分別？

拉

依個時勢仲玩on9 post已經block 得
88

拉

唔撚識加地方名？